想識女仔傾下偈

小弟工作上又無乜異性,平時生活圈子都係男仔朋友多,所以基本上都識唔到女仔,但我外表正常不錯的,又唔鍾意玩交友APPS因為試過好多都係呃人個D黎哂時間...有無女仔願意同我做個朋友傾下偈咁呀....加上我平時返工都好得閒可以吹到水的..

樣貌中上=樣衰，正常不錯=

幾大年紀？

自貼啦 真係正常唔錯一定大把女dm

幫推

咩偈？
鹹偈定佢副偈